台商爆「廈門出現大規模戰車集結」？陳玉珍證實

台商爆料「廈門出現大規模戰車部署」，兩岸情勢到底僅不緊張，各地台商反應或許可供參考，國民黨金門立委陳玉珍今天受訪表示，有不少廈門台商朋友和她聯絡，稱在廈門市區目擊戰車部隊在進行大規模移動，多數台商都感覺到，在廈門緊張氣氛比台灣還高，但這卻是台灣人感受不太到的。

據《中評社》報導，陳玉珍今25日在立法院受訪表示，她最近跟很多廈門台商朋友聯絡，他們在廈門感覺「緊張氣氛比在台灣還高」，陳玉珍說，大部分在台灣本島的朋友，雖然覺得兩岸很緊張，但好像還不至於會開戰，但在廈門感受不一樣，不少台商朋友很緊張。

而對於共機頻擾台，陳玉珍則回應，台灣的空軍疲於應付解放軍戰機，她很擔心長久以往，會出現「金屬疲乏」、空軍飛行員「彈性疲乏」，影響戰備，若有擦槍走火，就可能會造成不幸事情發生。

她也呼籲，政府應盡快開放陸配、陸生回台，讓兩岸多交流，因為兩岸彼此都有人在對方境內，感覺上比較安全。

據公開資料顯示，中國大陸解放軍東部戰區陸軍第七十三集團軍，軍部駐地福建省廈門市集美區。前身是第三十一軍，在國共內戰時的曾參與「淮海戰役」與我國軍黃維兵團等進行過戰鬥。在2017年解放軍改制後，現下轄兩棲合成第十四旅、重型合成第八十六旅、兩棲合成第九十一旅等裝甲部隊。

大的要來了香港九龍新界無得避

她也呼籲，政府應盡快開放陸配、陸生回台，讓兩岸多交流，因為兩岸彼此都有人在對方境內，感覺上比較安全。

??????

太天真
Who care 人民

交換人質

諗住將坦克車運上岸打登陸戰？

國民黨d垃圾黎

講咁耐原來又係賣國賊隱形共狗

呢個到香港未？

戰車有乜用?

架車過到台海咩?

夾手珍😂

香港好多大陸人
咁香港係咪好安全

共產黨一貫套路：虛張聲勢

比個condom強姦犯 比較安全

左搬右搬班人就驚到賴屎咁

上年夠圍晒喺深圳㖭！咪又係咁，台灣隔個海都驚成咁，廢ga

美軍會唔知？

日日百五+雙非港嫖
原來香港最安全

驚佢唔打

依啲禍國臭閪

真係打我切

夠唔夠船過台海呀

唔好得個講字，快d打

統一祖國

On9，叫啲間諜番黎仲洗撚打

廈門對面係金門

潛水坦克?

射鳩金門班台奸

其實我成日覺得台中兩國嘈親台海中線嘅時候…
金馬兩地啲個心諗緊咩？中線？當我哋死架？

陳玉珍好撚出名㗎

有跟開台灣新聞會知佢係邊個，佢唔係綠唔係藍，佢係紅的！

理論上黎講都開始集結，咁打既機會都大
而加唔打，遲下要同M1A2T打既話
分分鐘又重演古寧頭戰役咁

你地打啦好悶呀.jpg

深圳灣果d 集結到而家都未黎

啲坦克騷就係表演畀呢啲奴才睇

金門都未必去到

準備好打仗未？

可能驚國軍喺金門登陸廈門

用人質理論嘅話，只係大陸射嗰陣唔會射香港，但美台會毫不猶豫

金門夠近，應該有可能

但係上面嗰啲好似係坦克嚟游唔到倒水喎

其實我好好奇，維尼係咪真係覺得自己好打得，打得贏美帝，定係佢重注美帝唔會出手？

攻台登陸第一波用MBT咁好玩?

之前有段片

係中國水陸兩用戰車

係河度行行下, 自沉

台灣的空軍疲於應付解放軍戰機，她很擔心長久以往，會出現「金屬疲乏」、空軍飛行員「彈性疲乏」，影響戰備

出幾架軍機就疲乏？

第五縱隊

又唔好咁講，而家共匪要拎金門基本上冇難度
唔係以前咁一架M3 Stuart就守得到

嗰邊藍營重地 應該wfc

過到海當你贏

唔知真定假

唔好縮ar

下
你既意思係中國唔會殺自己市民

香港上年夠話幾百萬大軍 深圳集結啦

打印度多啦

我唔識軍事野
圖2呢款係63式定蘇聯隻PT76兩棲坦克？

台灣的空軍疲於應付解放軍戰機，她很擔心長久以往，會出現「金屬疲乏」、空軍飛行員「彈性疲乏」，影響戰備

屌你老母你當戰鬥機紙造㗎
妳自己唔想打仗影響生意咪直接講囉臭閪

國民黨不意外

邊可能 就算登陸到都佔領唔到
2020仲反攻大陸

陳玉珍，中國國民黨金門縣政治人物，現任立法委員，曾任多屆金門縣議員

打金門 ?

All in 拎台灣都得啦，廢極都有個譜
但打完嘅後果佢唔係唔知，所以一直唔打，但有一個前線鳩黎就係咁先，前線飛飛下突然民族主義情緒爆發開火就可能三戰爆發，戰爭永遠都係由on9事做導火線

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

打金門呢？

一律軍事問題

下一秒就沉咗啦

一陣一開放
就搵好多共軍扮平民入境搞事

真

，

真係打唔會做得咁明顯
慌死冇人知
應該要夜晚運

去到金門去唔到本土
階段勝利?

水陸兩用戰車(包沉唔包浮）

英美隻航母會唔會駛近D台灣先

流浮山刀手都未出聲

一打就會直接打曬 只打個島仔係弱智行為

快啲自己幫個強姦犯含撚再打開大髀
廢事俾人強姦咁痛

但佢係國民黨

打打打

63式

古寧頭戰役 = 巨大陰影

唔排除先攻金門試台美反應
大陸隻兩棲突擊艦海試緊 好似下年服役

如果開戰 金馬基本上唔會守架啦

共慘黨冇人質架喎!

孟公主咪一樣變套

2020

大陸人命唔值錢，點算得上人質

大陸最唔值錢就係人命，武肺單野你睇佢哋唔俾d大陸學生響外國飛返大陸就知

中國時報
台灣紅媒統媒

金門可以回歸了

放啲韮菜共諜入台灣?

我用上面巴打個人質理論咋

金門人咁想做中國人，佢地呢鋪爽死

關注下印尼台胞好過喇，就夠時間整多次排華2.0，快閃

A

登仔睇場就會，現在個個唔知乜路，唔會試

咁情況會調轉
美台會考慮平民
但中共一定唔會

用坦克黎填海???

99式過撚到海啊用漁船運過去?

D坦克其實用黎防守
如果我係中共, 最擔心係國軍反攻大陸

香港成幾萬美國人係度
大陸有咩緊係射香港先

就憑幾架濕鳩坦克搞掂
二戰盟軍唔洗咁辛苦啦
仲未計台灣近海有大量消波塊

不過集結定都啱架啦
俾美軍target下D目標

國民黨呀專奶共嗰個黨呀

一定係諗住放上漁船做巨艦大炮

所以美國最安全，中國最重要果班都喺美國

又唔係喎 如果中國打內戰
反攻去 打個福建落嚟做屏障都係好事

韮菜

你肯定打內戰嗰陣北京仲控制到福建軍隊

支共戰車下場

所以台灣反攻過去咪易

用漁船效率仲高

屌你老母

幾好吖 十分鐘到香 （ 當係九龍）
以今時今日技術 未落車都嘔哂白泡

你要計踏入香港邊界就當係 又吹你唔漲既

上到岸美軍都到左

登到陸先算啦

坦克變潛水艇？

國民黨 完

打個無戰略價值位，毫比佢啦

劏魚個d

研發日期： 1958年10月
...現今大多退役封存，有傳聞指出北韓或是非洲買家有意以廢鐵價格向中國收購剩餘車輛。

其實你貼嚟想表達啲咩

香港回歸有板你睇，good luck 金門

1958年嘅嘢都有渡海能力

btw
台灣而家大把坦克都係用緊二戰同埋二戰後期少少嘅嘢

till~~

識遊水？過到對面先算啦

塞車都塞死佢啦

邊有咁易運 好撚重

一黎無得守
二黎金門班支那豬開門迎接解放軍都會可能
推埋自己老婆女出黎做解放軍妓

容乜易陸生其實係喬裝解放軍，到時一開戰兩邊互相呼應，好似香港喬裝咁咪仲死 ?!

快啲放開我男神萬安😡

金價睇嚟會大幅反彈

深圳灣落黎上左屯門公路
屯公拓海灣整個ta

棄守金門咪得

其實佢要集結咁多裝甲 好難唔明顯
同佢日頭或夜晚運都冇咩分別
人地既情報網點都會收到風
重點係佢又冇話係做演習
冇啦啦集結咁多
呢下先係重點

又唔一定 話曬要兩棲登陸
呢樣野佢又唔係最熟
少少既失誤就成個計劃玩完
加上佢又要快速完成
所以難道都幾大

加上日頭就光明正大咁運裝甲
但夜晚靜雞雞運導彈先係重點呢
話曬登陸前都要飽和攻擊咁炸

有冇諗過因為台灣唔洗登陸戰

首先要台灣有意去守

放女間諜入台，共產黨基本技能

廈門啲坦克

係去攻佔金門咋嘛

金門零防守

啱呀
拎完之後俾人滅國唔計啦

禁三通啦

國家機密